有冇人用CSL/1010 係香港站至奧運站係收到嘅？

如題

之前試過由南昌講電話到香港站無問題

上網